# Домашнее задание к лекции 1.3 «Строки, массивы и объекты»

## Жестокое обращение с животными

* Составить массив, ключами в котором будут названия континентов (на английском — Africa), значениями — массивы из латинских названий зверей (например, Mammuthus columbi – можно найти в карточке статистики о животном справа). Найдите различных зверей и составьте массив так, чтобы для ключа Africa у вас значением был бы массив из зверей, там обитавших или обитающих. Выберите только один континент для каждого животного. Пусть у вас получится 10-15 зверей.
* Теперь найдите всех зверей, название которых состоит из двух слов. Составьте из них новый массив.
* Случайно перемешайте между собой первые и вторые слова названий животных так, чтобы на выходе мы получили выдуманных, фантазийных животных. Название фантазийного животного должно начинаться с первого слова реального названия животного. Важно, чтобы каждый кусочек был использован и не повторялся более одного раза. Ничего страшного, если в результате перемешивания иногда будут получаться реальные животные. Вывести этих животных на экран.

Дополнительно:

* Сохраните названия регионов, к которым относятся ваши звери. Принадлежность определяйте по изначальной принадлежности первого кусочка названия животного. Пусть названия регионов выводятся заголовками `<h2>`, а под ними – относящиеся к этому региону животные.
* Между животными выводите запятые. В конце не должно быть висящих запятых, неуместных по правилам пунктуации.